<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="change_language">ع</string>




    <string name="location">الموقع</string>
    <string name="phone">الهاتف</string>
    <string name="email">البريد الإلكتروني</string>
    <string name="website">الموقع الإلكتروني</string>

    <string name="ultraviolet_title">أولترا فيوليت</string>
    <string name="ultraviolet_description">"أولترا فيوليت" هو تجربة طعام فريدة من نوعها تحمل 3 نجوم ميشلان، حيث يعيد تعريف فن الطهو من خلال عرض متعدد الحواس. يقدم هذا المطعم الحصري:

قائمة تذوق متطورة من 20 طبقاً، صممها الشيف الفرنسي الشهير بول بيريه.

عروض ضوئية متزامنة ومؤثرات صوتية وروائح تتغير مع كل طبق.

10 مقاعد فقط كل ليلة داخل غرفة طعام سرية تشبه المستقبل.

قصة تفاعلية تدمج بين الطعام والتكنولوجيا والفن.

بعد افتتاحه عام 2012، أصبح "أولترا فيوليت" وجهة لعشاق الطهو حول العالم، حيث يجمع بين التقنيات الجزيئية والإخراج المسرحي. يتم نقل الضيوف إلى موقع سري، حيث كل شيء—من الأطباق وحتى درجة الحرارة—مُعد بعناية لتعزيز التجربة. ليست مجرد وجبة، بل سيمفونية للحواس تعكس روح شنغهاي المبتكرة.</string>

    <string name="ultraviolet_address">عنوان سري (يُكشف بعد الحجز)، شنغهاي، الصين</string>

    <string name="fu1088_title">فو 1088</string>
    <string name="fu1088_description">واحة من أكل شنغهاي الكلاسيكي بنجمة ميشلان، مقرها فيلا من الثلاثينيات تم تجديدها بدقة. يقدم هذا المطعم الأنيق:

لحم الخنزير المشوي ببطء، وهو طبق شنغهاي التقليدي المميز

دجاج مخمور منقوع في نبيذ شاوشينغ الفاخر

غرف طعام خاصة تعكس سحر شنغهاي في عصر الجمهورية

أطباق موسمية تحافظ على النكهات المحلية الأصيلة

تأسس عام 2006، ينقل فو 1088 الزوار إلى شنغهاي القديمة من خلال هندسته المعمارية وحرفية الطهي. كل طبق يحكي قصة عن التراث الغني للمدينة، مقدماً في أجواء من الفخامة البسيطة.</string>

    <string name="fu1088_address">طريق تشينينغ رقم 375، منطقة تشانغنينغ، شنغهاي، الصين</string>

    <string name="polux_title">بولوكس</string>
    <string name="polux_description">مطعم فرنسي عصري من الشيف الشهير بول بيريه، يقدم أطباقاً فرنسية مريحة مع لمسة إبداعية. يتميز هذا المطعم الأنيق بـ:

أكلات فرنسية كلاسيكية مع إعادة ابتكار بإسلوب الشيف بيريه

طبق البيض "الميموزا" الشهير - بيض مع التونة والمايونيز

أجواء عصرية راقية مع أماكن جلوس داخلية وفي الهواء الطلق

خبز طازج يُخبز طوال اليوم

افتتح عام 2017، يجلب بولوكس نكهة المقاهي الباريسية إلى منطقة شينتياندي في شنغهاي. مع باره المعدني وأرضيته المربعة وأناقته البسيطة، أصبح مكاناً مفضلاً للباحثين عن النكهات الفرنسية الأصيلة.</string>

    <string name="polux_address">الطريق 181، الزقاق 5-7، منطقة شينتياندي، شنغهاي، الصين</string>

    <!-- أكمل باقي المطاعم بنفس النمط -->

    <string name="lubolang_title">لو بو لانغ</string>
    <string name="lubolang_description">جوهرة تاريخية بجوار حديقة يو تقدم ديم سوم وأطباق الولائم التقليدية من مطبخ شنغهاي. يتميز هذا المطعم العريق بـ:

زلابية حساء "شياو لونغ باو" وكعك مقلي على الطريقة التقليدية

هندسة معمارية وزخارف بطراز أسرة مينغ

مقصد شهير للسياسيين ورؤساء الدول الزائرين

تجربة طعام محلية أصيلة

تأسس عام 1978، ويُعد لو بو لانغ مؤسسة ثقافية تُعرف بحفاظها على نكهات وأجواء شنغهاي الأصلية. يقع بجوار حديقة يو الخلابة، ويوفر رحلة طهوية حنينية نحو الماضي.</string>
    <string name="lubolang_address">طريق يوييوان 115، حي هوانغبو، شنغهاي</string>

    <string name="roof_title">روف</string>
    <string name="roof_description">مطعم وصالة فاخرة على السطح تطل على البوند ونهر هوانغبو. يتميز هذا المكان الأنيق بـ:

مأكولات متوسطية وآسيوية راقية بلمسة عصرية

كوكتيلات مميزة وقائمة نبيذ مختارة بعناية

أجواء أنيقة مع مقاعد داخلية وخارجية

عروض دي جي في المساء وبرنش في عطلة نهاية الأسبوع

يقع على سطح فندق إديشن، ويُعد روف خياراً مثالياً للقاءات الرومانسية والاحتفالات، حيث تضفي إطلالة الأفق الخلابة سحراً على كل وجبة.</string>
    <string name="roof_address">طريق نانجينغ الشرقي 199، الطابق 29، فندق إديشن، شنغهاي</string>

    <string name="yicafe_title">يي كافيه</string>
    <string name="yicafe_description">مطعم حيوي يقدم الطعام طوال اليوم في فندق شانغريلا، ويأخذك في رحلة طهو عالمية عبر محطات طبخ حية. يتميز يي كافيه بـ:

مأكولات آسيوية وأوروبية وشرق أوسطية تُحضّر أمامك مباشرة

ركن حلويات فاخر وركن مأكولات بحرية طازجة

أجواء عائلية وخدمة راقية

بوفيه دولي مع عروض موسمية

يُعد يي كافيه وجهة مفضلة للزوار والسكان المحليين على حد سواء، بفضل تنوعه وجودته وأجوائه المريحة. مناسب للوجبات اليومية والمناسبات الخاصة.</string>
    <string name="yicafe_address">طريق فو تشينغ 33، حي بودونغ، داخل فندق شانغريلا، شنغهاي</string>



    <string name="xinguang_title">مطعم شين غوانغ</string>
    <string name="xinguang_description">مطعم تاريخي تأسس عام 1936، يحافظ على نكهات ما قبل الثورة في ديكوره الأصلي على طراز آرت ديكو. يشتهر بـ:

• دجاج الشحاذ - دجاج كامل مشوي بالطين بمزيج سري من التوابل

• كرات لحم رأس الأسد - كرات لحم خنزير عملاقة في صلصة بنية

• مصعد أصلي من الثلاثينيات لا يزال يعمل

• إطلالة من الطابق السادس على شارع نانجينغ للمشاة

• وجبات إفطار "بن بانغ" التقليدية حتى 10:30 صباحاً</string>
    <string name="xinguang_address">طريق تيانجين 512، حي هوانغبو، شنغهاي</string>

    <string name="songyuelou_title">سونغ يويه لو</string>
    <string name="songyuelou_description">تأسست عام 1910، هذا المطعم النباتي البوذي قرب معبد المدينة يحافظ على تقاليد الطهي من عهد تشينغ. يشتهر بـ:

• "إوز نباتي" - 20 طبقة من جلد التوفو متبلة بصلصة سرية (68 ¥)

• "ثعبان نباتي" - فطر المحار الملكي منحوت على شكل ثعبان النهر (88 ¥)

• كعكات القمر التاريخية - بوصفة معبدية منذ 1910 (28 ¥ للقطعة)

• فناء خشبي أصلي - بنقوش بوذية وبئر حجرية

• إفطار الرهبان الصباحي - كعكات بخارية مع عصيدة أعشاب (6-9 صباحاً فقط)</string>
    <string name="songyuelou_address">طريق جيوجياوتشانغ 99، حي هوانغبو، شنغهاي</string>






    <string name="oriental_pearl_tower_name">برج اللؤلؤة الشرقي</string>
    <string name="oriental_pearl_tower_description">يرتفع برج اللؤلؤة الشرقي 468 مترًا فوق شنغهاي، ويدهش الزوار بتصميمه الكروي المستوحى من اللؤلؤة. يقدم هذا العجيبة المعمارية مناظر بانورامية مذهلة من عدة سطوح مراقبة، مطعم دوار مع إطلالات متغيرة على المدينة، متحف تاريخي غاطس يعرض تحول شنغهاي، وعروض ضوئية رائعة تضيء السماء الليلية. اكتمل في عام 1994، ولا يزال هذا التحفة الهندسية واحدة من أكثر المعالم زيارة في الصين، حيث يجمع بين التصميم المبتكر والتجارب التي لا تنسى. سواء كنت تعجب بنهر هوانغبو من سطحه الزجاجي أو تشاهد أضواء المدينة ترقص على واجهته المستقبلية، يلتقط البرج روح شنغهاي الحديثة النابضة بالحياة.</string>
    <string name="oriental_pearl_tower_address">1 سنتشوري أفينيو، بودونغ، شنغهاي</string>

    <string name="the_bund_name">البند</string>
    <string name="the_bund_description">يمتد الرصيف الشهير على ضفاف نهر هوانغبو، ليكون أشهر معلم تاريخي في شنغهاي يجسد التناقض الجميل بين الماضي والحاضر. هذه الواجهة المائية الرائعة تقدم تحف معمارية من الحقبة الاستعمارية تضم 52 مبنى تاريخياً، مناظر خلابة لخط أفق بودونغ الحديث عبر النهر، أجواء حيوية نهاراً وليلاً للمشي والاستمتاع، وإرث تاريخي عريق كمركز مالي عالمي في عشرينيات القرن الماضي. في النهار، يمكنك استكشاف التفاصيل المعمارية الفخمة للبنوك والمباني التجارية القديمة. أما في المساء، فتشهد عرضاً ضوئياً ساحراً مع إضاءة ناطحات السحاب الحديثة. يجسد الرصيف روح شنغهاي من ميناء تجاري إلى مدينة عالمية بامتياز.</string>
    <string name="the_bund_address">طريق تشونغشان الشرقي، منطقة هوانغبو، شنغهاي</string>

    <string name="shanghai_museum_name">متحف شنغهاي</string>
    <string name="shanghai_museum_description">يُعتبر متحف شنغهاي تحفة معمارية وصرحاً ثقافياً يختزل 5000 عام من التاريخ الصيني العريق. هذا المتحف العالمي يقدم لزواره 11 قاعة عرض تضم أكثر من 120 ألف قطعة أثرية نادرة، أقسام متخصصة للبرونزيات القديمة، الخزف الصيني، الأعمال الفنية اليشمية، مجموعة فريدة من الخطوط الصينية واللوحات الزيتية، وتصميم معماري فريد يجمع بين الحداثة والتراث الصيني. يأخذك المتحف في رحلة عبر العصور من خلال عرض ممنهج ومبهر، مع شرح وافٍ باللغات الأجنبية.</string>
    <string name="shanghai_museum_address">201 جادة الشعب (رنمين)، منطقة هوانغبو، شنغهاي، الصين</string>

    <string name="zhujiajiao_water_town_name">تشوجياجياو</string>
    <string name="zhujiajiao_water_town_description">تُعرف تشوجياجياو بأنها "فينيسيا الشرق"، وهي بلدة مائية ساحرة يعود تاريخها إلى 1700 عام! تتميز بشبكة قنوات مائية متشعبة تعبر تحت 36 جسراً حجرياً قديماً، أشهرها جسر فانغشينغ ذو القوس الخماسي، منازل تقليدية من عهد أسرتي مينغ وتشينغ، محفوظة بطابعها الأصلي، زوارق خشبية (تسمى "أطواش") لنزهات رومانسية بين القنوات، أسواق محلية تبيع المأكولات الشعبية مثل "اللحم المطهو بأوراق الخيزران" والحلويات التقليدية، ومعابد قديمة مثل معبد باوتزوهي البوذي. الضباب في الصباح فوق القنوات والفوانيس الحمراء عند الغسق تخلق لحظات جميلة. الإيقاع البطيء هنا يوفر هروباً سلمياً من ضجيج شنغهاي الحضري.</string>
    <string name="zhujiajiao_water_town_address">منطقة تشينغبو، شنغهاي، الصين (على بعد 50 كم من وسط المدينة)</string>

    <string name="jingan_temple_name">معبد جينغ آن</string>
    <string name="jingan_temple_description">يُعتبر معبد جينغ آن جوهرة روحانية تلمع في قلب شنغهاي الحديثة. هذا الصرح البوذي العريق الذي يعود تاريخه إلى أكثر من 780 عاماً يجمع بين الأصالة والحداثة عبر قاعة ماهافيرا الرئيسية التي تضم تمثال بوذا الفضي الضخم (8.8 طن)، ثلاثة صالات ذهبية رئيسية بتصميمات معمارية تعود لعهد أسرة سونغ، جناح تماثيل اليشم الأبيض النادر، قصر أثري تحت الأرض يضم كنوزاً تاريخية، وطقوس تراتيل يومية (6 صباحاً و3 عصراً). تتألق القباب الذهبية للمعبد بجوار ناطحات السحاب الحديثة، مما يخلق مشهداً ساحراً يجسد تناغم الماضي مع الحاضر.</string>
    <string name="jingan_temple_address">1686 طريق نانجينغ الغربي، منطقة جينغ آن، شنغهاي، الصين</string>

    <string name="shanghai_disneyland_name">ديزني لاند شنغهاي</string>
    <string name="shanghai_disneyland_description">أول مدينة ملاهي ديزني في البر الصيني الرئيسي، تُعد عالمًا ساحرًا يجمع بين الأصالة الديزنية واللمسات الصينية الفريدة. تتميز بـ 6 مناطق موضوعية تشمل أكبر قلعة ديزني في العالم (قلعة سنو وايت الساحرة)، ألعاب حصرية مثل سباق الدرجات الضوئية في لعبة «ترون» (أسرع أفعوانية في عالم ديزني)، عروض مبهرة: مسرحية «طرزان» وعرض الأضواء الليلي «أضواء الأحلام»، لقاءات مع شخصيات ديزني مثل ميكي ماوس مرتديًا الأزياء الصينية التقليدية، ومطاعم مميزة تقدم مأكولات عالمية مع نكهات صينية.</string>
    <string name="shanghai_disneyland_address">بلدة تشوانشا الجديدة، منطقة بودونغ، شنغهاي، الصين</string>

    <string name="tianzifang_name">تيانزي فانغ</string>
    <string name="tianzifang_description">تيانزي فانغ هي متاهة فنية ساحرة تدمج بين الأصالة والحداثة في شنغهاي، وتتميز بما يلي: مباني تاريخية من طراز شيكومن (باب حجري) تعود لعام 1930، أكثر من 200 ستوديو فني ومحل حرف يدوية فريدة، مقاهي مخفية في ساحات داخلية وحدائق علوية، مطاعم محلية تقدم أكلات تقليدية مثل شينغجيانباو (الزلابية المقلية)، ومعارض فنية أسبوعية وحفلات موسيقية حية. نصيحة للزوار: تجولوا في الأزقة الضيقة المزينة بالفوانيس الورقية حيث كل ركن يخفي لقطة فنية تصلح للإنستغرام!</string>
    <string name="tianzifang_address">رقم 210 طريق تايكانغ، منطقة هوانغبو، شنغهاي، الصين</string>




</resources>